各位GME手足 記得見好就收

歷史係會重演
上次爆升日係1月26，又係半夜爆升
之後下一日盤前盤中都吸到到班散户入貨 所以keep住升

今次又係半夜爆升，正路今日實吸引到散户 所以盤前and開盤前前一定升

但最多玩夠一星期後實會回落所以之前未走到/想食而加少少水位既 見好就收

唔係半夜爆巿唔通晏奏爆升？你都無撚腦

有你依啲人，財經台會繼續不缺笑料

見好就收，但現在未見好，請耐心等待。

收嗲啦社工
平時就笑鳩我地牛市股神
今次禾地熊市刀做股神
股市吾岩你玩架啦 早啲起身返工啦柒頭

去澳門叫人見好就收

放半收返本先

知道, 咁要幾錢放??

跟返上次咁玩
買左
升到某個價賣左一半左右拎返個本
之後可以繼續SH
唔好再入貨

多謝連登仔繼續唱淡

只求打個和

社工又返工

呢d冇所謂啦跌返落50都冇輸